唔講唔覺 英超已經過咗本季 暫時最大水貨覺得會係邊個?

首選一定加埋超過億係車嘅德國孖寶
其次就係曼嘅 VDB
曼城嘅Ake
阿嘅韋利安
熱嘅Doherty, Rondon同Bale
狼嘅Smedo, Fabio Silva
列斯嘅Rodrigo
錫菲聯嘅Brewster
富咸嘅Anderson

仲有冇補充

All mu la diu

VDB無得出都叫水貨
你係都屌曼聯買手啦 撞晒位又買佢返去托柒？

單計半季 轟嗰兩隻冇得輸啦
又貴 又要死出

水黎講轟冇得輸架啦
最佳收購仲有討論空間

Bale上場直頭波都唔識踢既 斬又斬唔到
退化咁快少驚

借就算啦
用唔落起碼可以退貨

洩爺治返ajax好過啦

頭幾場唔差，但好似愈踢愈冇影

我覺得ake無咩野 係傷姐

一定係Brewster呢條友廢撚過屎

利記專賣垃圾

他只是個孩子

利笑到 咁都執二千幾萬

咁VDB自己簽約
明知撞位都簽曼

今年猁有無水貨？
愛華頓呢? James算唔算?

希臘左閘後備 傷多過踢

James一定唔算啦 發揮轉邊幾好

占士 頭幾場帶到隊波有優勢
傷完仲比到d毒波
只係d隊友唔係果個級數

咁本來買返來都係後備.......

列斯嘅Rodrigo 係俾比爾沙改咗做攻中 唔算好水貨啫
Diego Llorente 就真係水貨啦 今季都唔知有冇踢足過全場

唔係個個體能train到比爾沙要求........

吓?vdb買左咁多年都叫水?
英超都拎埋都水?
ching今年先睇英超？

自膠
睇錯迪布尼

錫菲聯果件前痢狗仔真係最大水貨

好柒

Ake有無得出

個人認為
佢應該要係球隊重心先發揮到水準
車踢到綁手綁腳

仲要大大聲咁多個問號
眼殘就打少啲J啦

Rodrigo同Fabio Silva算簽得靚啦
水貨應該Bale Beek Werner Willian Havertz Semedo六選一
其餘都同期望/價錢唔差太遠

維拉簽人都幾準
Cash Traore Martinez Barkley Watkins全部簽完都用得仲要踢得唔差甚至好好

Timo雲拿

華拿信心跌落谷底

哩條撚樣真係snowflake嚟
當年踢萊比錫作客土耳其
比主場fans boo到自己申請換人
堂堂德國人心理質素差到咁
點對得住班前輩

雲拿可以右腳tap in自己左腳

計表現頭三應該係 Brewster + 德國孖寶

前般茅依家紐記既Fraser
吹到打大球會

未見過有徳人咁撚差

彈硬鐘

Ake 唔水啦

係其他中堅太勁啫

Timo啦
屌你琴日軌要靠兩個後衛入波

列斯聯 Costa
一開始出依條撚樣都唔出raphina

錫菲聯嘅Brewster

不過痢狗專昆啲下游水魚

咁多人講Brewster，雖然佢廢就緊架啦
不過一黎錫非本身攻擊就廢
二黎呢個價買個未proven既後生仔其實都真係幾抵死

不過相比起德國孖寶個名氣同價錢
出到黎個表現其實真係更加不能接受

你柒咗
條友成日扮膠 seek attention

Doherty Rodon唔算水貨啦

Ake 傷多過踢喎

富咸Anderson 點解係水貨?